「香港上一代大部分來自中國大陸」根本唔係支持「香港不能獨立」嘅論據

美國人唔係美國人，澳洲人唔係澳洲人？全部都係英國人？

唔想喺到講 去支那論壇講

得啦得啦 咪又係中國人

新加坡應該俾支那、大馬、印尼、菲律賓瓜分

清奸呀

港獨做得最錯就係打種族牌

港獨無打過種族牌
只打過換血論同排外論